大家無謂再呃自己話出面一切係正常

我諗，大家係時候停一停，面對我哋見到嘅現實